其實利鏝個陣容差距有幾大？

利記話晒都有
英超單季紀錄射手沙拿
非洲足球先生文尼
世界最貴中堅VVD
前世界最貴龍門
金童候選人TAA
英超最被低估左閘羅拔臣(利迷自己講)
50M中場基達
歐聯最佳陣容費明奴

正選根本唔輸曼城，最多後備唔夠曼城完整，打弱隊輪換會蝕底，但聯賽曼城打弱隊失分仲多過利狗仲利撚講到陣容爭幾班咁

你唔講下條中埸線

曼城有幾隊有得輪換
利記永遠都係嗰幾個

睇下後備席既差距

軒達臣>>>>>>>>>>>>>>>>>>KDB

法賓奴都40M
人地費南甸奴30M 根度簡20M

咪話咗後備唔夠曼城勁，但利狗對廢隊失分仲少

近排太多不必要既和

人地單天保至尊帶痢記去歐聯決賽既沙拿都講到變地底泥 仲點同鏝城秤呀？

廢果方面???

陣容已經好夠做頂多係傷右閘，不過放Clyne自己攞嚟

軒達臣有邊季廢過kdb

歐聯舊年炒到曼城仆街，但講到自己同曼城差三班

牙賓呢兩日咁搶口

打和唔係失分啊？

痢迷話 gomes拍vvd好似有兩個vvd咁 兩個75m世一中堅 勁能到

有兩個vvd最多咪唔會輸 冇話會贏

樓主不如直接去晏飛路放針拮死班利狗好過啦

高普咪天才lor 唔經佢同意點會放到 出去
仲要個期後防好多人包括taa傷
一放要米拿打閘

冇講錯 痢記高三班

冇話你地贏 要贏琴晚贏左啦

利狗打多四個球證喎

鏝中場高一班
但利前後場都勁半班啦

諗深一層 世一中堅助攻又得 罰球上埋黎頂都得 話會贏都唔過份

利記個陣擺邊年都輕鬆拎英超啦和幾場講到隊波垃圾咁

gomez咪傷出

因為可以由+10到-1

費事不和諧 唔講球證了

仲有哨牙蘇同古仔費托

史獨 沙基利 》 辛尼 耶蘇

痢迷要求高到 睇黎唔破鏝城記錄101分拎英超都唔心足

歐洲最強後防組合都有得踩

利對閘英超都最勁啦

拮得幾多

歐洲最強呀仲英超

後備席有勁人都唔用架啦

咁同皇巴鈀拜比仲有些少距離嘅

唔洗講咁多 將正選除左龍門果10人拎走 班後備係咩陣容踢 就係個差距

希望你優先插死熱狗班仆街

成撚日口舌之爭
其實各位波友幾多歲?

鏝後備可以砌多隊強隊出黎 所以可以輪換 利記一輪換 好大機會失分 所以焗住用同一班人 前面打死個3件 正選陣容方面曼城條中場超班 分工清晰 利記3件工兵
打到呢個時候 先落後1分 利記己經好好了

(利迷自己講)

樓豬本身都係利迷

系

41

早排曼迷狗竇話羅白臣二線頭，俾利犬mon post咬到仆街一定要話佢一線頭先滿意

攞2013年個價同2018比

利物浦得羅拔臣同VVD穏入曼城正選

關你撚事咩
屌你老母臭閪
扮撚哂成熟咁

根度簡16年先去都係20M
你地N年前夠三千幾買買卡路爾BTK啦人地哥狗識用就酸人地

踢法唔同，曼城都冇乜幾個啱踢利記

講陣容都要睇埋化學作用
如果逐個計既咁阿狗都拍得住利鏝啦
前面2個唔洗講
同利雲鬥得難分難解既羊
高產量射手拿卡
尼日利亞球王
黎緊40萬週薪藍斯
歐洲助攻王燒
白簡迪
罰球王沙加
屈速翼比比鳥
上場係咁神救既Leno
坦克（聽個名都知勁）
阿狗都年年屌唔買人啦

你d形容詞格硬塞 我除咗羅拔臣全部有證據

中場差九班啦下話
B華c華 根度簡 廢蘭甸奴 kdb
利成堆中場得法賓奴叫好少少
老母海鮮波，神軒最多叫工兵，基達踢落唔掂

佢又唔叫一線頭？
今年英超邊個好過佢呀
無傷既文迪可以一戰

唔講下人工...
鏝堆人工利狗俾撚得起咩
當年山狗都唔揀利記揀阿狗啦

5000m先生

事實 不服來辯

哥帥的確令到個個球員都發揮作長同進步

另外你個比較點解唔搵依家身價呢？又唔搵迪布尼，bc華去比？

千錯萬錯都系拉莫斯錯

仲有艾利臣既，國家隊出佢正選

後備同後防呢

咁老老柒柒而家數得出好既左閘又真係唔多

羅拔臣換獌既碌梳或者左羊，獌lur飯應黎唔切啦

當呢一兩年買隻特廢，施格臣，利察利臣同馬夏斯都要50m
買法賓奴40m好正常嘅價黎

鏝用ederson 做進攻起點
啲長傳準到仆街
ali 邊踢到

鏝會唔會去候城買人呀

阿古路一個都屌打十八隻利狗啦

米屈 佢放開觀塘區

用轉會費去睇球員嘅價值根本on9
唔通 free transfer 嘅都係垃圾？

人地之前份舊約嘅剩餘時間值同球員嘅商業價值就係值咁多

鏝後備 辛尼 馬列斯

阿積士世界第一

係前場打和 後防利贏 龍門利贏

咪話佢勁

曼城有阿古路收猁皮

利有垃圾廢軒 比條春？
廢軒唔會係其他big 6入面正選到
只係間中一場表現合格/中上

想要曼城D中場

利狗就等於籃波界既占迷，輸左永遠搵野賴

ali都有好多長傳進攻利狗J到仆街

Delph邊度買？？

利迷最鍾意講到曼城球員個個歷史頂級

樓主唔識波就唔好亂講
後備唔夠鏝完整？
瑞士美斯沙基猁
歐洲金童奧歷治
英國多產射手史獨
不死人法賓奴
英國最強翼峰lalala
世盃最強中堅懦夫蘭
最強後備龍門
砌多隊爭英超冠軍都夠力啦

費南甸奴係哥狗用到佢世界級，佢本身質素一定差過Keita法賓

利好重用佢咩

場場大戰有佢份

咁有邊個明顯地比佢超班先

計國內盃賽曼城踢到未
相反利記第一輪就投降（2季加埋踢左5場）

冇

bwa cwa 甸奴 迪布尼 250 辛尼

送哂上面果堆比鏝換你辛尼馬列斯耶穌根度簡 foden+甘賓尼/石頭是但一個

連羅拔臣都想抽埋一份
話佢係而家英超第一左閘相信大把人認同

我覺得直頭係全歐洲最好
完全諗唔到有邊個現役勁過佢

用力打弱隊 所以去到強隊咪失分

快d覆我n賓
阿狗個陣究竟邊度差

屌你老母 羅拔臣唔勁 唔通你隻shaw狗勁呀

後防利贏岩既
龍門差唔到好遠
前場正選就打和，後備鏝城贏大半班波啦
中場直頭超班
不過利記都係柒既
但事實上陣容鏝真係好半班波

Nben 少有高汁 po
Nben 又然

曼城成隊英超冠軍呀
利咪又係得前鏝占士有
點鬥

幾時都話n賓on9

我冇講羅拔臣唔係頂級我係想同解釋(利迷自己講)呢句

利迷： 鏝金錢足球唔計

白a cole羅拔臣

石頭唔係哥狗帶咪又係垃圾，Foden青訓仔TAA屌打

中場得幾件工兵

連OX 都傷埋

仲想點

我冇話差我屌愛狗咋

沙拿同史毒都有仲話自己車迷

今季表現最好既左閘就叫一線頭
我轟牙朗拎左兩季英超最佳左閘叫唔叫世界第一左閘

教練都開始有D差距

我都冇話唔係一線

又痢狗自己講 唔係話你係

N賓又jer

後防我屌打VVD啦

Nben 我指緊呢句

英超第一冇懸念

Gomez=小VVD，都係世界級

而家就吹撚到利同鏝同level最多咪得條後防勁啲

尼日利亞球王

利狗好撚肉酸

理性講 講陣容利狗係無得玩
E季負碌黑哨先叫lead到曼城
正選係得前後場拍得住鏝 中場就起碼差2班波

比後備就比都無得比 曼城班後備進攻球員同中場全撚部一線你已經好難玩

對曼城來講根本就唔怕一週兩賽 利狗反而怕到傻 重要利狗踢法體力化 後尾甩轆都叫正常/報應

利 前面三個已經冇得換啦

其實利既配合仲未好成熟。。
你睇佢地有幾多球係組織靚而入

班生滋狗真係愛滋上腦精神分裂
轉果頸又話猁迷幾時話過自己勁、認叻云云

幾時話過自己勁 呢句

維拉都算英冠大球會

hull.....

高美斯係拍 vvd先有化學作用

唔係呀，佢講尼日利亞呢句都有證據呀

利中場根本唔平，係佢自己用得廢咋麻 前鋒線打和，後防直頭吊打曼城啦！

後防可能贏曼城 但中場輸曬
法邊爐 軒達臣 基達 點同 b華 c華 kdb比 一傷又要三工兵
同埋貴唔貴同係咪好勁無關係 而家英超個市走火入魔

軒達臣16-20M only

條中場加埋過億都屌

中場線爭太遠
KDB D+B.Silva

後備爭太遠
利根本排唔到個完整後備陣容出黎

貴過曼城條中場

曼城前線要靠被利迷唾棄嘅棄將史達寧

屌啦星計買價咁暴聯咪世界第一陣容
根本曼城買親人都冇事 最緊要係識練人 sterling都俾哥狗搞掂 點到你唔服

其實利最勁係head to head食住曼城
今季連呢樣都無埋
作客曼城個場輸好關鍵，比曼城打返起個勢

你都痴撚線 shaw而家fit到仆街 換你老母

痢狗唔係好中意吹奏四不像手腳唔協調既工兵神軒咩? 有佢條中場點會差過鏝城啊

佢係利post比人屌到七彩
次次一屌佢就有啲死忠出黎咬人

平時就吹到 世一中堅 世三沙拿
呢啲post就話自己隊波唔夠班
人地kdb都傷左咁耐+四條戰線

剩係識搵野賴

鏝⋯⋯連辛尼,馬列斯都要打後備

風格黎

軒隊都開幾個post吹奏

Gomez新里奧。英格蘭最佳中堅。

N寶連兩邊狗竇發生咩事都知晒

痢踢多個旁證

公海吃花生

因為自己隊波冇希望 唯有睇下公海有咩好公審

利龍門Becker 中堅vvd 都係頂級應該無爭議
搭一個弱小小既matip/lovern/gomes

曼龍門艾達臣 中堅拉撲迪stones奧迪文迪 甘賓尼 相對平均

由於vvd一夫當關實在太出色
龍門中堅呢三個位我覺得利稍勝

二閘羅拔臣同阿勞有d吹大左 只係英超平均水準
米拿踢落更似正宗右閘

獲加身型速度力量會比上面三個好 左閘斯真高或文迪都係一般
計埋丹尼路 曼城二閘助攻同直接入球能力都稍勝

中場 利大敗
keita少踢打唔出水準
文員方面有100分 lalala 出返好快又傷 晒氣
神軒有幾唔掂？請睇返世盃4強英格蘭對克羅地亞
Binho lomo 米拿 同 b d silva kdb打和好未
曼城仲有古度根 同 費蘭癲奴

鋒線大家正選都係頂級
但利得沙短一個較有份量替補
Origi 史獨 根本不入流
曼城有辛尼 耶蘇 馬列斯
實力平均好多

高普同哥狗計往續
點都係哥狗多冠軍啦
高普應搏時唔搏大家都見到

其實馬會賠率已經話左比大家知個陣容差幾遠
Even係曼城排第二果時都可以熱過利

鏝今季讓咗大傷既KDB成半季 都夠做

班猁癲起上黎埃及美斯都可以由上季戰神變埃及水貨

根度簡唔係成日傷其實有力係德國穩陣正選

關建議你用哥狗同高普比會快d

哥狗都高佢幾班啦調動 戰術上

...

利對拜仁曼聯之前休咗10日
都係踢個0:0出黎

單一戰術有問題啦 左翼冇人拉邊 死靠沙拿
埃及文明冇態就gg

好心上場對屈福特 半場拎住2粒就收起沙拿啦
臨場調動永遠80分鐘先換人 永遠留1個名額儲分

明知愛記休咗咁多日，明顯領先都唔提早準備

利申：非球迷 想利記成績好 覺得vvd真心值冠

贏波就古埃及文明 輸波和波就躝啦非洲狗
所以古天奴你冇做錯到 遠離猁狗

VVD應該去車

我反而覺得
如果一隊技術型，想爭冠嘅頂級聯賽嘅球隊
van dijk 係一件缺陷品
類似希比亞，但冇咁極端
van dijk 變速慢，用波差，用波判斷力弱，做判斷慢
傳波質素唔好，特別係長傳
所以如果中場防守人手企得唔夠貼後防線做保護
van dijk 嘅問題就會現形

利物浦呢隊波，係好與眾不同
咁多年嚟
利物浦長期都係被傳媒／五毛有組織地誤導去一個錯誤嘅方向
gerrard carragher hyypia 呢啲我認為係缺憾品就被大力吹捧
過去出色嘅 suarez ，領隊 dalglish
Henderson ，Salah 呢啲現役出色嘅球員
就會被全方位唾駡，務求盡快除之而後快
如果利物浦管理層真係睇住呢啲傳媒／五毛嚟用人
我諗再過多二十年，都可能一無所有

當初又話基達會好撚勁既 又笑巴塞唔夠爭
而家又變廢柴

其他隊搶到哥狗想買啲人依家都喊三聲
高普真係舞得掂哥狗啲人？

On9

見到個會員名
成日見到佢長篇大論咁9up就好佩服佢

3rd Battle James Milner vs Luka Modric
悶蛋先生米拿今季成爲歐聯史上最多助攻球員(1季内)，能以32嵗之齡及有限的上陣時間(792分鐘)創出記錄。盡顯悶蛋先生既功架。米拿作為利物浦中場中最可靠的一位，相信必定招來皇馬嚴密既防守。米拿既能攻亦能守，而係高普帶領下亦都不惜氣力逼搶。對返位占士米拿既對手就係盧卡摩迪。鬥快兩個應該差唔多，但係講身體對抗性就係米拿好D。以下係2人係歐聯既數據比較。

仲勁過金球獎

反而想知鏝如果出後備踢英超會排第幾

科登 耶穌 馬列斯
B施華 大夫 根度簡
辛真高 公司佬 文迪 擔泥佬

鏝防中得一個費奴
利防中有兩個 軒同法賓奴

丹尼>牙朗

當初
當初山齊士究j到爆啦

平時大撚把po話佢廢
而家又話會好撚勁
咁姐係應該覺得佢勁定廢

個陣咁撚勁而家淨係爭4拉落愛狗度就得

得啦得啦，總之曼城陣容超班，痢輸得唔抵啦比人用金錢足球屈，咁樣諗係咪即刻贏7分嘔到輸1分都開心d？

痢迷都係想咁姐，做左大半季榜首，日撚日話自己陣容廢呀、預左輸呀、爭4都偷笑咁樣，好啦依家真係柒到lead 7分都輸左個榜首出去，安樂哂啦。

所以有時分唔到啲人係真猁定假猁

唔講咁多廢話

//五毛有組織地誤導去一個錯誤嘅方向//

猁係搞港獨定城邦

痢迷前季日日話後防廢，即刻比個世界級中堅你。
歐聯輸keeper，轉頭即刻買個頂級keeper。
成日話中場，淨係今年買法賓奴同基達都成憶啦。

買人已經要乜有乜咁制，咁都仲有得賴陣容，好心隊波柒咁就收嗲啦

猁迷都會屌唔買人

唔講埋上季高普歐聯炒哥迪奧拿幾多球？
一季 輸緊一分就話有高幾班

唔講以為護緊級

更唔講心態

你睇哥狗知道上季比利狗炒咁甘

今季即刻針對性打利

你睇高普啦和親d波都唔識醒 沙基利救左佢幾次

呢幾場可以一d都唔出 沙拿又擺假9

迪布尼傷足全季就計
lalala 張伯倫就成日傷 晒氣

果2個中場都未夠走左既古狗貴
點要乜有乜

反利都高汁d啦
陣容點睇都唔夠曼城深啦

鏝淨係睇正選隊對後備隊都應該五五波

ching俾負皮浸死啦

曼城四線作戰，利狗聯賽盃足總杯晨咁早出左局
好意思話後備廢

N賓少有理性分析

咪秒人

曼城正宗防中得費奴，利狗有keita 神軒 binno 都話冇人用

終於等到拎亞軍既機會啦，黎緊果季先係爭冠的開始，始終我哋唔習慣做衛冕個隊，踢起上嚟壓力太大，而家就啱晒，可以變返追個隊，相信之後果季發揮會正常返，而且下季開始又變返0分距離，真係可能鬥到最後一週先知邊隊可以笑到最後，YNWA!

阿妓出名借人都要度縮，竟然比人用黎同猁果d 所謂唔買人比

因為張伯倫高班過迪狗

洗咗億八仲係度屌猁狗唔洗錢買人，班友仲好意思笑摩狗買完pogba lkk 仲話唔比買人

又話咩一週兩賽好辛苦，吊你老尾FA cup輸俾狼隊

古天奴舊錢仲滾緊

其實可能係鏝6利4之比
我覺得係高普唔敢放開嚟打
鏝嗰陣打法其實一斷中場就好似出事
同利一樣 因為兩閘壓上好多後位可以打
但係鏝就係用中場人數壓住你
其實利後面有VVD頂住 係差好似費蘭癲奴嘅防中
如果有兩個睇住後場前面可攻好多
但後備真係差得遠前中後換出嚟都好似差幾皮咁
同埋鏝啲傳波同決定無利咁慢
好多時利啲球員一拎波一定會妹一兩秒
反而鏝就好爽去就去

得返9場真係唔知邊隊贏
本身贏七分只可以講係自己唔爭氣
同埋真係唔夠人用囉
今年無英超應該未來五年都唔會再有了
利申 利迷

點解覺得第六年會有

你會唔會過份解讀咗呢？

四件仲要唔算水貨，不過以沙拿射手榜第二都比佢地話狗嘅標準，呢班垃圾過狗啦

vvd係一件缺陷品都講得出條友真係痴撚線
快 用波好 仲要兩隻腳都用到波 身體質素好 防守技巧同位置感又一流
連進攻都有 加埋自帶防守體系 根本就係bug

係有人用
咁費奴表現係點大家睇到
你講個三個一個買咗返嚟無表現
神軒又唔穩定
邊爐都係啱啱打起囉
咁防中當打和
中場創造力比下去囉

我屌，咁你講板凳深度嘛
我當費奴勁過晒利班中場
咁鏝後備防中係danilo stones gundogan 依三件打開其他位既替工
有咩可能勁過法賓奴基達

利用唔好=無人用

如果學利迷講利記所有位置都咁弱，點解又要屌高普？
利撚真係on9

究竟條友平時睇開咩波先會話vvd係缺陷

代表咩
你踢得柒身價跌好正常
你睇下大眼仔而家咩身價

關乜撚野事
唔通睇中國唔可以屌納比？

你隊波咁弱入到頭六都還神啦仲屌高普

樓主隊阿狗揸住個靚陣踢得柒就理所當然
人地個陣就一定係靚d

頭先先講完覺得羅拔神係英超第一左閘
又變左利撚覺得每個位都弱

阿狗靚陣

淨係白簡迪燒加2個前鋒起碼英超頭3

都仲未計vvd
覺得唔夠鏝勁就係每個位都廢

條友見人人都吹奏利記球員唔忿氣，格硬吹奏我廠堆蛋散

你埋手足連delph都酸話世界級

叫你反駁又up唔出
格硬講阿狗班人係垃圾

我覺得佢都係中等呀
一隊波個個都best好無

可能條友係雲迪克愛助攻

人地個peak value都冇你講到咁高 個龍門任你搬

平時就笑利狗吹奏球員
而家話唔夠鏝勁又唔能滿意
話沙拿勁定廢都唔得

玩咩頭三

就快話義和碑勁過沙拿

你咁理性我冇野講，但你堆手足酸文加拉 戴夫 Foden呢類中等球員，根住話自己唔夠錢被迫用TAA，又要去侯城買羅拔臣

吊TAA同Foden咪一樣青訓，羅拔臣同戴夫咪一樣廢隊買你班手足咁撚雙重標準我先吠冇咬你唔好咬我

阿狗靚陣？
成隊阿狗邊個球員可以企穩利鏝兩隊正選位？

啱呀 ederson有兩個助攻tim

阿狗果d拿卡黑羊比牙路費明奴吊打
奧燒比施華吊打，高普唔用攻中
之後果堆廢事講

講真現今球壇可以比美哥帥嘅教頭應該得返何蛇

係想睇你覺得利狗應該點睇自己隊波姐
覺得勁又要比你笑
覺得唔勁又要比你推上世界級

直接助攻好講運氣，Ali都有好多大腳長傳到位，Ali腳下功夫輸都唔會輸太多

認真我覺得白簡迪可以
邊爐打單防中唔撚係路 唔係都唔會比你地講不死人啦
另外我覺得拿卡/羊一定勁落f9夾唔夾另計

覺得廢就唔好屌高普
覺得勁就唔好賴陣容

仲未計射手榜第二沙拿

你有無睇阿狗
拿卡同羊要一齊出先勁
是但得一個分分鐘廢過origi

最多咪兩件，所以阿狗排前六好合理

但第一係牙路, 前場正選頂盡咪差唔多

你而家咪覺得阿狗廢同屌愛狗
做乜鳩

托利拉點打單防中，佢要隔離殺加唔發癲幫手先好勁

吹撚到廢過origi
我肯用origi史獨換佢2件呀

知唔知咩叫化學作用
拿卡無美羊真係好廢

Ederson係長傳準 同腳下功夫好過ali
其他方面就ali 好過ederson 少少
其實兩個都好勁

Origi有咩化學作用咁把炮

所以咪差唔多，吹到差好遠

屌愛狗係佢玩政治波個陣容入前五我收貨

同埋比比鳥又點會唔勁過taa

Keita 沙基利係猁迷心目中垃圾

一路都講緊前面差唔多
但人地前面有辛尼馬列斯Jesus後備
利狗有條毛咩

咁屌高普咪屌佢臨場同借走人果d
真係屌佢拎唔到冠軍咩

比比鳥仲踢到波先講啦

基達成季得2場叫做好D
仲未講對西咸比人追番果球輸佢走甩人

沙基利 milner keita joe gomez 都係毛

馬列斯條陷家剷都有利狗拎出黎講
成季廢到狗咁仲要爭射12碼放生利記

沙基利正選出通常都隱形
keita就前排係咁比利屌, 但呢排好咗好多

對比起b華辛尼Jesus馬列斯根度簡呢d又唔係毛

玩咩，仲有比比鳥出名上左去唔落番黎，咁都唔勁過taa

咪講緊後備

得雙線作戰都學人賴後備 屌你啦

如果利記四線作戰都仲有得講
而家你地得歐聯同英超要踢
歐聯16強2月先踢
失分關後備咩事
我地曼城飛機盃入決賽，FA入8強

呢個真
利狗可以用你隻非洲狗換我地呢隻非洲狗

費奴一個傷左就冇人用就叫多人用，猁幾件防中就叫少人用

飛機盃同fa cup晨咁早出局，咁既後備深度肯定夠踢兩條線

遲D剩打英超都要賴後備

沙拿ok 文尼不了

sor9 我錯
唔知點解高普咁耐都唔出沙短
Keita 開季個陣係好既, 傷咗之後都無咩態

二個禮拜頂多踢三場，暴聯車狗賽程仲密啦

Joe gomez傷左咁耐仲拎黎講milner真係老
Keita仲適應梗
真係唔明點解唔比多啲機會短